# Prova Java

Paulo Henrique de Siqueira
paulohenriqu@hotmail.com

As respostas estão no arquivo respostas.txt.
As classes das questões que exigiam codificação estão nas pastas com os números das respectivas questões.enter code here
